林鄭民望穩步上升

冇啦你班垃圾 日鳩日掛住衝擊
打警察 咬甩警察手指

知唔知咩係民意逆轉
浪費晒二百萬市民嘅心機

我本來班反政府嘅朋友都變晒中立
多得你地班憤青 大學生喎

ok

邊個做ge民調，同幾時民調比較回升？

哦

咁你地去加入黑警
好行唔送

0.3袋撚住啦，屌你老母

生性啦 連登仔 明知五毛都仲幫佢撞 完全封鎖 上一頁

微升 0.6 分
totally insignificant

#262224

比個3毛你

升極咪又係咁撚低分

讀多啲書學吓統計學啦一毛

睇下升幾多？
嘩0.6%啊 好撚多啊

一個政策係錯既就無論幾唔鐘意示威者一啲行為佢都係會因為條暴政反政府囉

暴力衝多啲咪高分囉
死廢青 淨係識得衝擊警察
成個禮賓府咁撚大唔去直接衝

惟升幅均屬調查數據誤差範圍內。

[url]
[/url]

甩p就出黎，傻仔，8

學中共一把聲音？ 有咩分別啊憤青

[url]【沙田遊行】數百人湧新城市廣場 林卓廷指有人帶鐵通反被喝離開[/url]

你班死廢青我真係屌你老母

帶撚晒鐵通準備開片

屌你老母人哋議員叫你和平 反而比你地憤青屌撚走

又黎呢啲廢話
分別係你個垃圾post仲會留係到俾人睇到
分別係你仲可以戇鳩鳩生勾勾咁開下一個post
分別係你唔會俾人拉去坐監呀一毛

屌撚緊你呀死廢青

識唔識批判性思考 讀咁多書淨係識得咬人手指 帶鐵通

永久封鎖 再上一頁

成班暴力鐵通廢青 過嚟嘈啊

小日本子 #262224
註冊日期: 6/15/2019

答完你你又唔回應係到講第二啲嘢
智障都畀多你
拜拜

啲藍絲又響度扮泛民勸我哋後生仔收手維穩 成個暑假慢慢同你玩呀

食屎啦五毛樓主

講真真係幫到社會咩？ 去發洩下囉

請善用起底功能

林奠 一定要連任
我要屌足佢八年
中共都唔會俾佢留低爛攤子

你班fd 要去驗驗個腦

你知唔知禮賓府個地理位置係點樣啊傻鳩

26萬都唔係p牌？

721
遊行
4不:
不被捕
不流血
不篤灰
不割蓆
5求:
撤回送中條例
除消暴動定義
釋放被捕人士
成立獨立調查
實行真雙普選
切記:
Be Water
我無嘢講

屌佢個P牌冇咗嘅？
支共註冊太多account 洗走260000??
我記得係p之前呢d number

閲

等個垃圾post沉 唔好推

又要沖又要淆底

咁低質既

BLOCKED

屌你老味成班比人洗晒腦咁
今晚慢慢沖飽佢 屌你都晒鳩氣

*衝

打返粒正字先

on9

善用起底功能

慢慢block la
完全冇批判性思考 依啲咪香港未來棟樑

自己諗下係咪真係幫助到社會
定係俾人洗咗腦鳩衝 搞到抑鬱自殺

個P有bug呀
幫一毛加番先
小日本子P

點解d人成日淨係睇個結果
唔諗下個原因

阅

轉化唔到成為力量嘅民意，只係垃圾

睇狗主名就知咩事

0.6分，你大學個grade 都唔會升啦。

唔使再覆

完啦 咪再覆5毛
屌你地老母 仲係到推埋D 垃圾post
主力推返 721 遊行啦

#262224
•
註冊日期: 2019年6月15日 21:13:15

啱啱過咗30日甩咗P牌就出嚟鳩噏

淨係識踩 又唔見你肯建議?
又要贏 自己以為輸緊又要屌 on99
屌你老母

咁你有咩建議

穩你老母

甩哂P

Blocked 屌你老母三毛狗

點解最近分化post咁容易上熱門？？？？

Block 上一頁

推

點解你甩咗p牌

完啦
咪再覆啦
屌你地老母 仲係到推埋D 垃圾post
主力推返 721 遊行啦

知道了樓主，希望四個年輕人今晚去你家

鐘擺般嘅支持 要黎都嘥氣
不割席不篤灰

樓主係好經典個啲唔識政治又亂丟啲team嘅社會垃圾。
咩言論自由個啲，咩批判思考個啲。

你幾撚時死？

點解樓主冇p 牌

林鄭繼續係屋企食花生
佢而家應該係睇直播
笑鳩香港人走去圍商場嚇保安

召喚連仔
如果咁甩到P
咁P牌仲有咩用

你得番一毫咋樓主
岩岩甩p牌？ #26xxxx

完啦
咪再覆分割撚啦
仲係到推埋D 垃圾post 屌你地老母
主力推返 721 遊行啦

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，落到場冇裝備乜柒都唔洗講

個🅿️去撚左邊

你好彩 甩到P

各位幫幫手，現場好需要情報提供嫁

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

喂你含撚啦屌你老母 扮傻

我唔覺有逆轉

You are next

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

個個想佢留任 唔升有鬼

衝完垃圾會先由負44升到負40
爆多單柒嘢肯定跌到落負50
不過
一個負四五十嘅特首仲賴死唔走

林鄭民望無上升 只係勇武少左人支持啫

紅字係威水啲 唔阻你吹雞
慢慢拎晒你啲終極裝備去衝擊 鐵通火酒不知名粉末
由佢沉啦 對冇思考能力冇腦嘅冇眼睇
睇唔過眼先講多兩句
反正你天生弱智嘅 係生係死自己攞黎

一向都唔主張鳩衝 完全冇效果
等反彈囉

#262224

連狗整個p牌，咁快就甩到p整黎把撚呀

0/10
重作

屌你老母啦
果日退撚緊啦，班龜搞事入鳩示威者數？
躝返去黑警果邊啦

反正我教化到自己深藍父母變黃
身邊越來越多人反政府
我理撚得你回唔回升
宗旨係唔好分化不割席
我屌你老母警犬唔插眼會斷手指？
下個到你呀 一毛

唔見班大陸畜生話孫中山暴力

叫佢用愛感化清政府呀麻

又block多個3毛

民調報告呢？
拎出黎啦
冇就返屋企對住你老母個老閪打飛機啦
呢度$0.3 接實啦撚樣

對準政權，拒絕帶風向，勿覆垃圾po
唔理衝唔衝，21去金鍾

讓民眾 主導真相
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
謝謝大家！

冇逆轉wo
愈來愈多人撐
中老年街坊都企出來
以前非立果啲都明白事理左好多

一睇啲口吻就知係警犬嚟
啱啱喺醫院出嚟呀？
睇住你啲手足比人打到傻係咩知味

唔好再推呢個post 等佢沉

on9 而家仲興講民意逆轉。。2019 喇柒頭
你坐左幾多碌呀

起底》 block 〉 上一頁

幼稚園未畢業？

你呢個分化post會唔會開得太遲

#1小日本子

• 1h

完全封鎖

穩？邊撚到穩？

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

完啦
咪再覆分割撚啦
仲係到推埋D 垃圾post 屌你地老母
主力推返 721 遊行啦

逆你老母臭閪咩傻鳩

收啦 單機啦

#262224 啱啱甩到P 恭喜曬

block
上一頁

睇樓主個閪款都係想單機

港奸林鄭子虛烏有好大喜功，偽造港毒形勢硬推送中條例向中央邀功
殊不知在中美貿易戰下，反向美帝暴露香港對中國的戰略經濟地位
一旦香港被美帝抓住不放，失去唯一貿易壁壘
中國經濟勢必受到嚴重打擊
中國人要團結起來
保一國兩制，高度自治，無門檻真普選
保住香港這個有經濟戰略地位的特別行政區
成為對外貿易戰的炮口
支持香港警罷工，別為港奸林鄭犠牲性命
支持成立獨立調查委員會，追究下令製造混亂的高官，還前線警員清白
追究林鄭分化人民引發黨內鬥爭的責任
支持習主席「愛國愛港」，誠心擁護「一國兩制」「高度自治」方針和香港基本法給予的無門檻真普選權利

條臭閪就算民望跌到負100又點？香港人咪又係旭唔到佢
既然係咁 仲理埋呢啲on9野做咩？

你係咪警察黎

呢啲民調完全唔可信 收皮啦！

88

齊齊po去藍絲page

#262224，P牌仔五毛post，block+負皮上一頁，由佢沉

升？
升天？

唔好再覆 由得佢沉啦 完 上一頁

屌你老母 死啦你去

笑而不語

二百萬做左乜撚嘢

Block 負皮 上一頁

屌原來連登得四十幾隻三毛開工
咁唔掂咩

好心連仔26 萬就繼續P啦屌你

姐姐我知道大部份既蟻民⋯⋯⋯係市民先啱，都一直支持我，未來三年我都會好好工作，恢復社會秩序，追究暴力事件

0.x 都叫升Ge
但仲係最底就真